英超邊個球員最陰濕？？？？？？？

B.費
文尼
電欺

查理阿當

比比

salah

拉美拿

孫興文

此PO已完

奧達文迪好撚濕尻

熱狗唔計啦 佢地戰術黎

Youtuba

李斯

B費

Lamela

漏左呢個

此post己完

林美拉

文尼算明刀明槍啦
利狗講陰濕應該roberson
但同b費比都係一半水平都未夠

lamela 一定係第一

泰亞高

B費有幾

一定係拉美拿

MMA球隊

熱狗成隊

全隊熱狗

希丁克都搞

中村俊輔

son

Aurier son lamela Lucas alli

呢條撚樣認第一冇人敢認第二

robertson, mane 已經爭緊第一啦

呢隻真係狗黎 見到佢個撚樣就谷鬼氣

呢個又陰濕又燥狂

拉莫斯

南野

Sadio Mane

阿迪達

咁睇得起七嫂

vardy robertson

Ashley Barnes

Lamela dier
Even son 都唔係咩好人

文尼啦唔洗諗

sterling 插水

robertson romeu

即係問邊個拎熱剌最佳員工獎

文尼算唔算明刀明槍蝕晒章

不如講下邊個唔陰濕

文尼

今年b廢陰濕過文屁好多

All mu la diu

簡尼

文尼嗰隻係明刀明槍，擺到明穿心腿
羅拔臣就真係另一個層次

雷斯是無辜的佢係on9多紅牌姐，如果陰濕就唔會比人紅啦

仲好小氣

E. Lamela

打鳩完人陰陰嘴笑

利記老鼠 成日撩交打

仲以為係iq題

性格係咁冇計
呢啲dirty work得佢先負責到

minamino

陰濕係要「陰」
上面咁多明打，點算係陰

冇kane？

嚴選陰濕十一人
華迪
文尼 般奴 林美拉
比蘇馬 法賓奴
羅拔臣 麥龜 ？ ？
碧福特

黑鬼陰濕型：

白皮豬明刀明槍型：

文尼同佢都勁垃圾

成功召喚傻閪徐志摩

猁狗 又文尼又蘿蔔 又有搲犯規碌地沙拿

冰人飛膝.gif

Who is 冰人

此po已完

連迪路夫